住得遠嘅情侶應該點維繫

有無巴絲同另一半住得好遠，講緊送佢返屋企一來一回都要個幾鐘以上，有無人可以講下點維繫感情

Long d要搭飛機都係咁啦
住得遠就叫春屌你老母

唔洗送啦屌

我住係香港仔 男朋友住係大埔
從來都唔會要求佢送我番屋企 甚至好抗拒
一星期見兩三次 有時FaceTime見下面
星期六去佢屋企攤下

晚晚一齊打機

平時可以有咩活動一齊做，尤其係夏天熱到仆街嗰陣

晚晚Facetime

點解會認識到

來回個幾鐘都遠

利申：之前單程兩個幾鐘

住近d

sor

平時有咩做，尤其係夏天熱到仆街嗰陣

咩game？

唔知點答你

sor，平時點維繫？

揸車

long d

渣車

養唔起

上嚟訓

平時放工食飯 係d中間位食
食完咪分開返屋企
可能好間唔中先送一次返屋企
放假時間多d就去邊都無所謂啦

最緊要平時多d比對方知道自己發生既野
唔好唔見就咩都唔知姐

開冷氣屌閪囉 攤下

無錢學人拍拖

之前個ex 住屯門我住柴灣都係咁送佢返至企再返自己屋企啦

真心想知，自推

慣左有時間就去佢果邊搵佢
有時就佢過下黎咁
車程1個鐘

互相遷就下啦 多數中間點 有時你去下佢個邊 佢有時去番你個邊啦

Whatsapp

來回個幾鐘好少姐

返工來回都個幾鐘啦 咪又係要同老闆聯繫

利申：long d 兩個月見一次

個幾鐘都叫？
大把人來回兩個鐘以上啦

屯門 vs 小西灣

唔介意送佢返去 因為都幾喜歡坐巴士望住佢訓個個樣。 回程佢又會陪我講電話或者視像。

不過過左尾班車就大獲少少，因為單程連等車最少兩個至三個鐘

大埔 筲箕灣
維繫唔到

相距1100km(直線距離)，星期五晚搭飛機去，星期日晚或者星期一朝早返嚟，一個月見四次。

互射一次

大埔好似有巴士去西彎河嗰邊？

利申: 嚟緊搬去大埔

有都冇時間
佢話返工攰淨係星期五或星期六先見一次

Btw巴打搬去大埔邊度？

要搭shuttle bus 上山

我之前都係果個山頭讀書

同地方, 多數係我去小西搵佢到夜晚自己走, 唔會講電話唔會視訊, 都係當面見(我地係同學)/ wtsapp 多

不過我未試過晏過11點走, 我懷疑因為佢唔想我搞到佢打唔到機

利申: 今日未到十點就比佢趕左番屋企

正解 順手半同居

我廢事自爆喇
Btw 成日聽講大埔多嘢食，但我平時只係踩單車先會去大埔，有冇大埔JJ 講吓大埔有咩好食？例如早餐有冇邊間茶記好食？我母親好鐘意去茶記食早餐

日日屌閪
番工 放工 屌閪 做完愛回家

最後：訓啦柒頭

我都係 講好左兩個月見一次

來回三個鐘

佢每逢星期五晚會黎我到訓
星期日走 平日無得見

個幾鐘都叫完

利申： long d , 相隔7000 km , 半年先會有得見

來回個幾鐘都叫遠

舊墟華立，我中意佢個奶茶